.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "January 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Where URL is for example \fI\%https://google.com\fP
.sp
Whenever you pass arguments to \fBweb2disk\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [OPTIONS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
Grundverzeichnis, in das die URL gespeichert wird. Voreinstellung ist .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
Kleinstes Intervall in Sekunden zwischen aufeinander folgenden Abrufen. Voreinstellung ist 0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
Lade CSS Stylesheets nicht herunter.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
Zeichenkodierung für Webseiten, die zu laden versucht werden. In der Voreinstellung wird versucht, die Kodierung zu erraten.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
Any link that matches this regular expression will be ignored. This option can be specified multiple times, in which case as long as any regexp matches a link, it will be ignored. By default, no links are ignored. If both filter regexp and match regexp are specified, then filter regexp is applied first.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
show this help message and exit
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Nur Links, die diesem Regulären Ausdruck entsprechen, werden verfolgt. Diese Option kann mehrmals angegeben werden, somit werden Links verfolgt, solange sie einem Regulären Ausdruck entsprechen. In der Voreinstellung werden alle Links verfolgt.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
Höchstzahl der Dateien, die geladen werden. Dies trifft nur auf Dateien aus <a href> Tags zu. Voreinstellung ist 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
Maximale Zahl von einbezogenen Ebenen, z.B. Tiefe der Links, die verfolgt werden. Voreinstellung 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Timeout in Sekunden beim Warten auf eine Antwort vom Server. Voreinstellung: 10.0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Zeige detailierte Ausgabeinformation. Hilfreich zur Fehlersuche.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
show program\fB\(aq\fPs version number and exit
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
